有冇人見過呂汝漢（漢漢）

出嚟啦柒頭女乳汗 龜撚完未
東華學院可以取消畢業典禮
不過唔取消 exam cp lab

你咁撚樣係人都知你想貪retake 錢啦屌你老母
畢業典禮師兄師姐租完袍你又可以取消
有冇當過學生喺人

引用 9up的你凍嗎?? 巴打
地面二噁英濃度咁撚高都叫人返學
旺角成條彌敦道出曬事
油尖旺區同學慘變condom

[size=6][b][red]

[正視聽]重點唔係取唔取消區選，而係用咩理由取消

推

屌

Push